元朗頭先有條柒頭飲醉酒 , 揸車片埋去手足個路障區度差啲被神獸

好彩佢個 frd 解釋得夠果斷 , 車窗爆晒但人無事 , 手足俾佢地離門

11.14 曙光行動 繼續三罷

有睇直播 好想知佢朋友講左啲咩

俾電話手足睇 , 估計係睇相證明都有參加遊行之類

你有冇聽過有識玩法律既人想打人前自隊罐酒先，之後打完人被人告時以神智不清辯解脫罪，遊行相有幾真？

前線手足信佢就得啦 , 柒頭

佢已經得到慘重教訓... 果部RAV4 2019版, 最平都要26萬.....

屌你老母醉駕都比佢走？

唔通callpopo